# Copyright (C) 2012 Decent Comments
# This file is distributed under the same license as the Decent Comments package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Decent Comments 1.1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-06 14:45+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-06 15:11+0100\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.4\n"

#: blocks/decent-comments/node_modules/@wordpress/style-engine/class-wp-style-engine-processor.php:44
msgid "$store must be an instance of WP_Style_Engine_CSS_Rules_Store"
msgstr "$store 必须是 WP_Style_Engine_CSS_Rules_Store 类的实例"

#: class-decent-comments-renderer.php:496
#, php-format
msgctxt "comment-date"
msgid "%1$s at %2$s"
msgstr "%1$s %2$s"

#: class-decent-comments-widget.php:615
msgid "A taxonomy, e.g. category or post_tag"
msgstr "分类系统，如类别或post_tag"

#: class-decent-comments.php:136
msgid "Access denied."
msgstr "拒绝访问。"

#: class-decent-comments-renderer.php:110
msgid "Ascending"
msgstr "从小到大"

#: class-decent-comments-renderer.php:102
msgid "Author Email"
msgstr "作者邮箱"

#: class-decent-comments-renderer.php:103
msgid "Author URL"
msgstr "作者网址"

#: class-decent-comments-widget.php:522
#, php-format
msgid "Available post types: %s"
msgstr "可用的帖子类型：%s"

#: class-decent-comments-widget.php:594
msgid "Avatar size"
msgstr "头像尺寸"

#: class-decent-comments-renderer.php:104
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: class-decent-comments-renderer.php:105
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: class-decent-comments.php:122
msgid "Decent Comments"
msgstr "Decent Comments"

#: class-decent-comments.php:121 class-decent-comments.php:157
msgid "Decent Comments Options"
msgstr "Decent Comments设置"

#: class-decent-comments.php:168
msgid "Delete settings when the plugin is deactivated"
msgstr "停止插件时删除设置"

#: class-decent-comments-renderer.php:111
msgid "Descending"
msgstr "从大到小"

#: class-decent-comments-widget.php:559
msgid "Ellipsis"
msgstr "更多内容提示"

#: class-decent-comments-widget.php:532 class-decent-comments-rest.php:142
msgid "Exclude comments from post authors"
msgstr "排除帖子作者的评论"

#: class-decent-comments-rest.php:74
msgid "Generate an excerpt"
msgstr "生成摘录"

#: class-decent-comments-rest.php:67
msgid "ID of the post to get comments for (0 for all posts)"
msgstr "要获取评论的帖子的ID（0表示所有帖子）"

#: class-decent-comments-widget.php:630
msgid ""
"If a taxonomy is given , indicate terms in that taxonomy separated by comma "
"to show comments for all posts related to these terms. To show comments on "
"posts related to the same terms as the current post, indicate: {current}. If "
"a taxonomy is given and terms is empty, no comments will be shown."
msgstr ""
"如果提供一个分类，请指出该分类的词汇，并用逗号分开，这样可以显示所有与之相关"
"文章的留言。若想选择与当前文章相关的留言，请输入{current}。若提供一个分类但该"
"分类内没有任何词汇，系统将不显示任何留言。"

#: class-decent-comments-widget.php:532
msgid "If checked, excludes comments from post authors on their own posts."
msgstr "如果选中此选项，则会排除帖子作者在其自己帖子上的评论。"

#: class-decent-comments-widget.php:539
msgid ""
"If checked, shows an excerpt of the comment. Otherwise the full text of the "
"comment is displayed."
msgstr "如果选中此选项，则显示评论的摘要。否则，将显示评论的全文。"

#: class-decent-comments-widget.php:640
msgid "Include pingbacks."
msgstr "包含引用链接。"

#: class-decent-comments-widget.php:647
msgid "Include trackbacks."
msgstr "包含引用链接。"

#: class-decent-comments-widget.php:618
msgid ""
"Indicate <strong>category</strong> if you would like to show comments on "
"posts in certain categories. Give the desired categories' slugs in "
"<strong>Terms</strong>. For tags use <strong>post_tag</strong> and give the "
"tags' slugs in <strong>Terms</strong>."
msgstr ""
"若想显示某种分类里的留言请选择 <strong>category</strong> 。请在<strong>词汇</"
"strong>里选择分类短语。标签请选择<strong>post_tag</strong> 然后在 <strong>词"
"汇</strong>选择标签短语。"

#: class-decent-comments-renderer.php:106
msgid "Karma"
msgstr "魅力"

#: class-decent-comments-widget.php:513
msgid ""
"Leave empty to show comments for all post types. To show comments for a "
"specific post type only, indicate the post type."
msgstr ""
"留空即可显示所有文章类型的评论。如需仅显示特定文章类型的评论，请指定文章类"
"型。"

#: class-decent-comments-widget.php:493
msgid ""
"Leave empty to show comments for all posts. To show comments for a specific "
"post only, indicate either part of the title or the post ID. To show posts "
"for the current post, indicate: [current]"
msgstr ""
"显示每篇文章的留言则不用填写。为了显示个别文章的留言，请指出文章题目或ID。为"
"了显示当前文章的留言， 请指出 : [current]"

#: class-decent-comments-widget.php:581
msgid "Link authors"
msgstr "链接作者"

#: class-decent-comments-widget.php:552
msgid "Number of characters in excerpts"
msgstr "摘录中的字符数"

#: class-decent-comments-rest.php:93
msgid "Number of characters shown as an excerpt"
msgstr "显示为摘录的字符数"

#: class-decent-comments-widget.php:455
msgid "Number of comments"
msgstr "留言总数"

#: class-decent-comments-rest.php:50
msgid "Number of comments to return"
msgstr "要返回的评论数量"

#: class-decent-comments-widget.php:545
msgid "Number of words in excerpts"
msgstr "预览字数量"

#: class-decent-comments-rest.php:84
msgid "Number of words shown as an excerpt"
msgstr "显示为摘录的单词数"

#: class-decent-comments.php:58
msgid "Options"
msgstr "设置"

#: class-decent-comments-widget.php:462
msgid "Order by ..."
msgstr "按...排序"

#: class-decent-comments-widget.php:640
msgid "Pingbacks"
msgstr "引用链接"

#: class-decent-comments-renderer.php:107
msgid "Post"
msgstr "原文"

#: class-decent-comments-widget.php:493
msgid "Post ID"
msgstr "文章 ID"

#: class-decent-comments-widget.php:518
msgid "Post Type"
msgstr "帖子类型"

#: class-decent-comments-rest.php:127
msgid "Post category or tag"
msgstr "发布类别或标签"

#: class-decent-comments.php:172
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: class-decent-comments-widget.php:499
#, php-format
msgid "Selected post: <em>%s</em>"
msgstr "所选文章： <em>%s</em>"

#: class-decent-comments.php:165
msgid "Settings"
msgstr "Règ设置"

#: class-decent-comments-widget.php:602
msgid "Show a link to the post that the comment applies to."
msgstr "显示留言原文章的链接。"

#: class-decent-comments-widget.php:609
msgid "Show an excerpt of the comment or the full comment."
msgstr "显示留言预览或者全文。"

#: class-decent-comments-widget.php:567
msgid "Show author"
msgstr "显示作者"

#: class-decent-comments-widget.php:588
msgid "Show avatar"
msgstr "显示头像"

#: class-decent-comments-rest.php:182
msgid "Show comment"
msgstr "显示评论"

#: class-decent-comments-rest.php:166
msgid "Show comment author"
msgstr "显示评论作者"

#: class-decent-comments-widget.php:539
msgid "Show comment excerpt"
msgstr "显示留言预览"

#: class-decent-comments-widget.php:574 class-decent-comments-rest.php:174
msgid "Show date"
msgstr "显示日期"

#: class-decent-comments-widget.php:602
msgid "Show link to post"
msgstr "显示原文章链接"

#: class-decent-comments-widget.php:588
msgid "Show the avatar of the author."
msgstr "显示作者头像。"

#: class-decent-comments-widget.php:609
msgid "Show the comment"
msgstr "显示留言"

#: class-decent-comments-widget.php:574
msgid "Show the date and time when the comment was posted."
msgstr "显示评论发布的日期和时间。"

#: class-decent-comments-rest.php:59
msgid "Size of author avatars in pixels"
msgstr "作者头像的尺寸（以像素为单位）"

#: class-decent-comments-rest.php:101
msgid "Sort comments by: date, author_email, author_url, content, karma, post"
msgstr "评论排序方式：日期、作者邮箱、作者网址、内容、积分、帖子"

#: class-decent-comments-widget.php:474
msgid "Sort order"
msgstr "排序"

#: class-decent-comments-widget.php:474
msgid "Sort order."
msgstr "排序."

#: class-decent-comments-rest.php:118
msgid "Sort order: asc or desc"
msgstr "排序顺序：asc 或 desc"

#: class-decent-comments-widget.php:462
msgid "Sorting criteria."
msgstr "排序规律."

#: class-decent-comments-widget.php:615
msgid "Taxonomy"
msgstr "分类"

#: class-decent-comments-rest.php:135
msgid "Term ids or slugs"
msgstr "术语ID或别名"

#: class-decent-comments-widget.php:630
msgid "Terms"
msgstr "词汇"

#: class-decent-comments-widget.php:633
msgid "Terms or {current}. A <strong>Taxonomy</strong> must be given."
msgstr "词汇或{current}。请提供至少一个 <strong>分类</strong>。"

#: class-decent-comments-widget.php:442
#, php-format
msgid "Thanks for supporting our work with a purchase in our %sShop%s!"
msgstr "感谢您在我们的%s商店%s购物，支持我们的工作！"

#: class-decent-comments-widget.php:559
msgid "The ellipsis is shown after the excerpt when there is more content."
msgstr "若有更多内容将提示。"

#: class-decent-comments-widget.php:552
msgid "The maximum number of characters shown in excerpts."
msgstr "摘要中显示的最大字符数。"

#: class-decent-comments-widget.php:545
msgid "The maximum number of words shown in excerpts."
msgstr "预览显示最多字数量。"

#: class-decent-comments-widget.php:455
msgid "The number of comments to show."
msgstr "留言显示数量。"

#: class-decent-comments-widget.php:594
msgid "The size of the avatar in pixels."
msgstr "头像大小（pixels）。"

#: class-decent-comments-widget.php:448
msgid "Title"
msgstr "题目"

#: class-decent-comments-widget.php:496
msgid "Title, empty, post ID or [current]"
msgstr "题目、空白、文章 ID 或者 [current]"

#: class-decent-comments-widget.php:647
msgid "Trackbacks"
msgstr "引用链接"

#: class-decent-comments-rest.php:150
msgid "Whether to include Pingbacks"
msgstr "是否包含引用通知"

#: class-decent-comments-rest.php:158
msgid "Whether to include Trackbacks"
msgstr "是否包含引用链接"

#: class-decent-comments-widget.php:581
msgid "Whether to link comment authors to their website."
msgstr "是否将评论作者链接到他们的网站。"

#: class-decent-comments-widget.php:567
msgid "Whether to show the author of each comment."
msgstr "显示每个留言的作者。"

#: class-decent-comments-widget.php:515
msgid "You can indicate one ore more post types separated by comma."
msgstr "您可以指定一个或多个帖子类型，用逗号分隔。"

#: class-decent-comments-renderer.php:506
#, php-format
msgctxt "comment-link"
msgid "on %s"
msgstr "在 %s"

#~ msgid "http://www.itthinx.com/plugins/decent-comments"
#~ msgstr "http://www.itthinx.com/plugins/decent-comments"

#~ msgid ""
#~ "Provides configurable means to display comments that include author's "
#~ "avatars, author link, link to post and most importantly an excerpt of "
#~ "each comment. There are several options ..."
#~ msgstr ""
#~ "提供设置选项包括显示留言、头像、作者、原文链接、留言、原文预览等功能"

#~ msgid "itthinx (Karim Rahimpur)"
#~ msgstr "itthinx (Karim Rahimpur)"

#~ msgid "http://www.itthinx.com"
#~ msgstr "http://www.itthinx.com"
